Apple Watch Series 4 榮獲「年度最佳顯示器」！

顯示器是我們與電子產品接觸的重要媒介，若是顯示器設計得好，甚至可以大幅提升使用體驗。而在今年資訊顯示學會 SID 的「年度最佳顯示器」獎項，就由 Apple 所推出的 Apple Watch Series 4 獲此殊榮。

SID 表示該款產品在保留原本標誌性設計的同時，不僅變得更加優雅，還結合了硬體與軟體的改進，新的介面則提供更多的資訊與豐富細節。

對設計者而言，最大的挑戰在於要製作出更大的螢幕，卻又不能明顯改變裝置的體積，亦不能對電量妥協。Apple Watch Series 4 除了以更窄的邊框完成這項挑戰之外，採用 LTPO 的顯示技術也可讓使用者光是充一次電即可滿足一天所需。

Apple又贏一杖

負評係俾條link嘅

我錯 貼錯link

柒咗唔應人系列

垃圾進gap狗唔覆post 祝全家百病纏身長命百歲

呢隻係咩品種嘅狗

柒唔夠雙重標準系列

柒咗無視潛水系列

進gap狗我知你睇到
係咪條氣頂住頂住呢
吠我啦屌你老母賤種
垃圾進gap狗唔覆post
祝全家百病纏身長命百歲